【美聯係淡中嘅敵人】美聯樓價指數，按週升0.8%

美聯樓價指數 23-11-2020 新界報154.5 點，按週升0.8%

淡淡放樓搵中原，買到搵美聯

利嘉闊指數呢？

美聯成個網都係假盤算吧啦